IZONE連ENCORE STAGE都唱得咁能穩 實力女團認證！！

會唔會太能有實力..

牙演一如既往全能到仆街...

同咪嘴好大對比
不過比想像中好聽

牙演愈睇愈靚

我只係知 樓主傻鳩一條

演柔真權屈能到咸..

一線新團黎講 真係顏值實力兼備

牙包著一字膊
好想射精佢

牙包被嚴重低估

油讓個主唱位畀牙真啦 成程都係牙真一個頂

真心唱得幾好

得牙宮無唱

真真世一又靚又全能到仆街

岩牙